下一個諗住結束自己生命嘅你，入嚟睇一睇

成件事過咗接近一個星期了，我睇曬所有報道，Keep住mon post，但我由頭到尾都無喊過。我都知自己壓抑情緒，因為我覺得與其喺度喊打幾隻字上Story唔知搏咩，不如關注多啲最新情況，有咩幫到嘅就出去幫或者互通消息。

但當頭先我喺金鐘海富橋嗰邊收到烈士過身嘅消息，我好心噏，番到屋企，我終於忍唔住流咗第一滴眼淚，一路諗一路喊。之前被打傷嘅人一直好擔心佢哋真係會死，政府唔會夠膽犧牲一條人命。

但而家...嗰位烈士真係走咗了，想結束生命嘅你哋真係唔好，因為全港都最少有幾十至一百幾人都會感到好難過。。。
留番啖氣，聽日上街。

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢